【害撚死】東京奧組委主席稱若疫情明年前未受控 奧運將取消

東京奧組委主席稱若疫情明年前未受控 奧運將取消
2020-04-28 HKT 15:29
東京奧運組委會主席森喜朗說，若果新型冠狀病毒疫情到明年之前仍未受控，已經押後一年的東京奧運將會取消，不會再延期。

因為疫情而要延期一年的東京奧運，定於明年7月23日開幕。森喜朗接受日本《體育日刊》訪問時說，若全球到時仍然無法走出疫情，奧運會將無法延至明年之後，在這種情況下，將要取消。

另外，「日本醫師會」會長橫倉義武在記者會說，除非找到有效應對新型冠狀病毒的疫苗，否則東京奧運很難舉行，希望能加緊研發治療藥物和疫苗。

[行動po]香港人日程表更新

以後邊個搞奥運世界杯
支那一出病毒戰又win

世界杯反正無份踢，梗係攬炒啦。

唔會去到下年7月都攪唔店掛

等睇出年安培出土下座跪求唔好取消奧運

唔出奇，而家亞洲叫做好啲（中國除外），歐美俄直頭失哂控。

佢地有學者上過電視講
下年搞得成既機會接近0

跟著日本仆硬街

都完咁滯啦

若果新型冠狀病毒疫情到明年之前仍未受控
唔係解2021年年初都未受控就取消咩定係我理解錯

死日本仔殺咗禾哋咁多中國同胞，終於有報應

酒店業爆煲潮陸續有來
希望唔會又失落二十年

你估奧運只係舉辦一、兩個月咁少咩？
賽前選拔，人手安排，賽前訓練全部都要重頭開始，如果今年都未受控，點搞？

我係應番上面上面位巴打話"唔會去到下年7月都攪唔店掛"
我以為佢理解成下年7月搞得掂就可以繼續奧運
所以我咪講番睇字面應該解成2021年初都未受控就可以收皮

1Q題
武漢肺炎殺中國人多定日本人殺得多

同埋個條件係講緊全世界
唔係淨係日本自己
基本上真係玩撚完

支那不嬲無本事踢世界盃

日本排華多謝支那

日本真係要多撚謝共匪，搞個武肺出嚟

日本仆街 中國唔會好過

如果係咁，
比東京搞2028有冇得諗？（2024已經名花有主）

日本又要loop多30年了

d酒店仲敢唔敢投資2025世博

2028咪一樣名花有主
要去到2032

小小支那
真毒

出年 ok 掛

其實全球限制出入境就唔會控制唔到。

應該冇事架喇，仲有12個月同埋已經復工復課

日本仔真係嬲撚到爆炸

唔係日本受控
係全世界都要受控

咪得個嬲字...
依家既日本惡得出咩樣...

安倍即刻修憲出兵啦

但奧運支那拎好多奬

日本係全球第三大經濟體

日美聯手 = 無敵

日本到今日防疫都仲軟手軟腳 , 確診嘅人仲返緊工

日本: 好嬲好嬲呀

安倍切腹未？

明年前即係今年內
攪唔成

有舖頭忍唔住要重開
然後啲人又悶得滯忍唔住要出街

之前咪有未來人話2020東京奧運有大事發生，就係搞唔成？

1Q題
毛毛大躍進殺得多定武肺殺得多

呢幾年日本真係奶共奶得太肉酸
見過有日本人舉旗抗議習維尼訪日
反而比大量日本人圍
話佢歧視
反省下都好

有qe,經濟唔會差

日本有冇份同非洲一樣聯署要求支那賠錢

咁就係 血海深仇啦！！

最後一個奧運會而搞唔成!!!

入支那數

第三大...咦 係WO 好利害WO

咪又係要奶...